★拜登：必須對抗及打敗 白人主義及本土主義！

美國總統拜登周四出席全國祈禱早餐會，指全國必須對抗及打敗政治極端主義、白人至上主義及本土恐怖主義，又呼籲全國團結，尊重照顧其他人，又指國會遭暴力衝擊是攻擊美國的民主制度，威脅甚至奪去性命。

在眾議院國土安全委員會聽證會上，有專家警告，由右翼極端主義者煽動的本土威脅在可見的將來仍會是一大問題，又指國會被衝擊是白人至上主義行動的分水嶺，若當局不採取行動，這些行動不會消散。

tvb

黃人至上主義 共產主義

係咪即係要打敗自己

黑人至上主義

仲唔快d跪低幫習大大洗腳

白奴主義抬頭

係黑人

黃人變成最低等

白奴

佢分分鐘認自己係支那人

一車車白奴捉去開壙

抵抗本土主義
咁仲唔拆咗個關口佢

佢賴共

岩啦 做多d搞到美國加速美國內戰 跟住中國又成為大贏家

冇錯,所以要爭取黑人士兵優先去中東

自己打倒自己，不愧係白登

你都傻，之前派錢資助佢分咗級，黑人排第一，黃人第二，印地安人排第三，拉丁美洲人排第四，白人排第五

民主共黨

建議拜登以身作則 全家去做黑人奴隸

支拜：我喺支鬼呀 Hi HI(2008 hkgolden奧運mode)

原來咁就係團結美國